體育台好多人劇透倚天屠龍記! 麻煩管理員入去鏟POST!

以洗版形式於多個主題張貼劇透內容，嚴重影響其他用戶使用體驗。

我今朝投訴左了 我未睇過 唔希望有人劇透

連仔唔撚係淨ban Marvel唔ban 天倚下話?

marvel漫畫改編但唔俾劇透
倚天應該同理